急問，呢隻得唔得？

口罩黎講

唔得都買左先

得